怕迫就咪撚搭地鐵啦講真

返工時間迫少少都無辦法
已經企定定唔想整到人
隔嚟個女人閪曬面又唉聲嘆氣
hi到佢一下就jip我一聲
你jip完我 啲人會即刻消失曬？
㗎車搖我有撚計
一停車就大聲問我㧬夠未

唔想迫就去搭的士啦死臭閪

Agger

最好變成方塊pack好入廂

㧬
咩字黎
真心唔識

Ong

學到野 㧬
btw尋日我塔地鐵
一上到月台見到有車咁就衝去其中一個門口
之後跑到去發覺逼得滯入唔到 我停左係門口
有條女衝埋黎撞我
然後話「有冇攪錯呀」
我即刻大叫 「痴撚線你自己撞埋黎你講乜撚野者屌你老母」
佢死死地氣眼睥睥咁
刁 d人唔屌唔得

試過幾次, D 閪女人 一野撞鳩埋黎, 仲怒望我, 好似話我特登撞鳩佢咁

上左年紀嘅公主病港女正豬屄
你話無咩人, 專登痴埋佢度就話啫
仆街地鐵繁忙時間點有辦法唔逼?